{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67597&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평축령산히든벨리"
    },
    "text": "夏休みを過ごせる素敵なペンションをご紹介します。 このペンションには屋外の大型プールや室内温水プールなど、様々な付帯施設があり、休暇を楽しむことができます。 ペンションの前には清浄渓谷が流れ、祝霊山散策路もあり、自然を満喫しながらヒーリングすることができます。 周辺にはチョウセンマツの香りの緑の森、アチムゴヨ樹木園、ナミ島など多様な観光地があります。 ペンションは5時入室と22時以降退室が可能で、無料Wi-Fiが提供され、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスもあり、便利に利用できます。 客室はプールヴィラがあり、お湯をご利用いただくと追加料金が発生します。 また、ペンション内には様々な施設が完備されています。 バーベキュー施設もあり、家族や友達と楽しめます。 最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外の大型プールや室内温水プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には清浄渓谷が流れ、祝霊山散策路もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチョウセンマツの香りの緑の森、アチムゴヨ樹木園、ナミ島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションは5時入室と22時以降退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室にはプールヴィラがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のお湯の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、お湯の利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはペットの出入りは不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 326
    }
}